斯圖爾特打破了對“謠言”的沉默，在《球員論壇》(the Players’Tribune)上發表了一篇驚人而坦誠的新文章。該網站由德里克·基特(Derek Jeter)創建，為運動員提供“一個用他們自己的話說，直接與球迷聯繫的平臺”。 謝謝你，科戴爾·斯圖爾特對“謠言”的深思熟慮的回應。凱文·納夫，2021年2月5日，華盛頓刀鋒報 
 部分由於她直言不諱和坦率的採訪風格，威廉姆斯能夠輕鬆地從廣播節目過渡到日間電視節目，並設法對聽眾產生相當大的影響，從那以後，他們成為了各地的觀眾。 回顧溫蒂·威廉姆斯被談論最多的採訪|史蒂文·普洛斯| 2021年2月2日|Essence.com 
 我們仍然非常坦率地承認有工作要做，但我們已經走了很長很長的路。 儘管股票飆升創記錄，GameStop仍在努力維持運營 
 如果你已經與一家機構有了合作，準備好就你的需求進行公開和坦誠的對話，要明白其中一些需求可能無法被該機構所滿足。 四大SEO神話被揭露:導演的削減|休斯頓巴奈特-吉爾哈特| 2021年1月21日|搜索引擎觀察 
 哈迪當時也有同樣的感受，他說這首歌“就像是從他們的腦海裡掉了出來”，他們並沒有隱瞞真情流露的歌詞。 你可能因為《週六夜現場》的事件認識了摩根·沃倫。 但他已準備好成為鄉村音樂的未來。 |艾米麗·亞爾| 2021年1月21日|華盛頓郵報 
 儘管我們遲到了，斯科特的談話還是很愉快，很坦率。 紀念ESPN的狡猾、自大和酷主播斯圖爾特·斯科特|立體聲威廉姆斯| 2015年1月4日|每日野獸 
 在一次坦率的採訪中，她將朝鮮的殘酷生活比作大屠殺。 《泰坦尼克號》如何幫助這位勇敢的年輕女子逃離朝鮮極權主義國家|Lizzie Crocker | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 這句話坦率得令人耳目一新，但在神學上未必合理，對基督徒選民來說也未必能得到安慰。 對共和黨來說，蘭德·保羅的基督教精神足夠了嗎? Olivia Nuzzi | 2014年8月2日|DAILY BEAST 
 我很快就明白了原因，忍不住偷偷偷拍了幾張照片。 2014年7月20日，每日野獸 
 他總能想出既簡單又優雅的解決辦法，而他自己卻既坦誠又講理。 硅谷黑寡婦|邁克爾·戴利| 2014年7月14日|每日野獸 
 把真相告訴莫德夫人，自己承擔恥辱和責備，這是你應得的。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 儘管有異教徒的嘲笑，誠實的讀者發現神聖的記錄在它的簡單崇高。 福音哲學| J。 h·沃德 
 沒有一個誠實的觀察者會否認，我們文明中任何好的東西都是福音的產物。 福音哲學| J。 h·沃德 
 坦率地說，她正在編織一件阿富汗毛衣，以應對一件涉及她的一個朋友的有趣事件。 《神奇插曲》瑪麗·羅伯茨·萊因哈特 
 “沒有，”弗蘭克牧師坦率地笑著回答，“我沒有看到牧羊人從這裡跑過。 被追捕和騷擾 巴蘭坦